# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.


#C#: Funkció lista#

*Beosztottak listázása / hozzáadása / módosítása / törlése
*Sörök listázása / hozzáadása / módosítása / törlése
*Ételek listázása / hozzáadása / módosítása / törlése
*Menük listázása / hozzáadása / módosítása / törlése
*Lekérdezni minden beoszottt nevét aki készitett saját sör receptet.
*Lekérdezni a különböző sörök számát, tipusonként.
*Lekérdezni minden alkalmazott nevét akinek a söre 800ft-nál olcsóbb.
*Kér a java végponttól két új sör receptet.


#Java: Funkció lista#

*Két véletlenszerüen készitett sör-t ad tovább a console appnak.



